<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kaushaljis vs Kaushal on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/mreviews/kaushaljis-vs-kaushal/</link>
    <description>Recent content in Kaushaljis vs Kaushal on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Feb 2025 23:54:53 +0530</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/mreviews/kaushaljis-vs-kaushal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kaushaljis vs Kaushal</title>
      <link>http://localhost:1313/reviews/kaushaljis-vs-kaushal/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2025 23:54:53 +0530</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/reviews/kaushaljis-vs-kaushal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;हमारे आम मध्यमवर्गीय परिवारों के ज्यादातर माता-पिता बच्चों की बेहतर परवरिश के लिए अपने सपनों को कुर्बान कर देते हैं। लेकिन वही बच्चे बड़े होकर अपनी ही दुनिया में रम जाते हैं। मां-बाप के लिए उनके पास वक्त ही नहीं बचता और फिर, इन बेचारे बुजुर्गों के पास बचती है टूटे हुए सपनों की किरचें, अकेलापन और उससे उपजी झुंझलाहट। आज के दौर की इसी घर-घर की कहानी का भावुक चित्रण है, फिल्म कौशलजीज वर्सेज कौशल। ये कहानी कन्नौज के कौशल परिवार की है, जिसके मुखिया साहिल कौशल (आशुतोष राणा) कव्वाल बनने के सपने को कुर्बान कर अकाउंटेंट बन जाते हैं, ताकि बच्चों की पढ़ाई का खर्च सही से उठा सकें। वहीं, उनकी पत्नी संगीता (शीबा चड्ढा) ने बच्चों को पूरा समय देने के लिए अपने इत्र बनाने की चाहत दबा दी। पर नोएडा में एक ऐड एजेंसी में नौकरी करने वाले बेटे युग (पवैल गुलाटी) के पास घर आना तो दूर, मां-बाप से बात करने का भी वक्त नहीं रहता। बेटी भी बाहर एनजीओ में काम करती है। ऐसे में, घर में अकेले बचे साहिल और सीमा अपने-अपने सपनों को दोबारा जीने की कोशिश तो करते हैं, मगर एक-दूसरे के मन की बात नहीं समझ पाते। हर वक्त एक-दूसरे से लड़ते रहते हैं, लिहाजा एक दिन इस कलेश को खत्म करने के लिए दोनों तलाक लेने का फैसला लेते हैं। इधर, युग की गर्लफ्रेंड कियारा (ईशा तलवार) को ऐसा घर चाहिए, जहां सब हंसी-खुशी रहते हों। ऐसे में, मां-बाप के अलग होने के फैसले का बच्चों पर क्या असर पड़ता है? यह फिल्म देखकर पता चलेगा।&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
